有冇人收到政府intern電話面試 等到頸都長

報左環境保護署，一啲消息都冇

Accept埋offer 啦

咁快 介唔介意講係邊個dept